胡杏兒開Baby Shower公布BB性別

繼日前天王郭富城高調在微博曬一家三口幸福，懷孕7個幾月嘅靚媽胡杏兒亦大搞Baby Shower公布腹中塊肉性別，而杏兒老公今日下午就係社交網上傳咗二人嘅派對合照。

sources：

咪煩啦

一路都覺得未生到出黎搞呢d野好危險

想學kelly?

一個TXB呀嬸，一個長腿天后
點先做到一個效果

三白眼就有份，天咩后

煩膠過蝦餃仔

如果香港好似祖國咁乜都有得賭的話,我一定all in七年之癢必定離婚收場

胡杏兒你真係好撚煩

bosco good job

點解支支tvb班友成日以為自己好紅？

冇人想知呀 講左死全家